神秘男寶雅苑墮樓身亡

今日(11日)凌晨零時許，警方接獲報案，指有一名男子在大埔寶雅苑興和閣高處墮下，昏迷倒臥大廈對開地上。消防接報趕至，替事主進行心外壓急救，惟經救護員檢查後，最後證實他傷重不治，隨即用白布遮蓋遺體。警方封鎖現場，經初步調查，相信事件無可疑，正調查事主身份及墮樓原因。
防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又冇可疑
又係白粉報即時報導

尋晚十點幾有衝鋒車經過嗰頭，唔知關唔關事

手
黑

佢地依家係高調宣布自己做左啲咩

又有！
仆街！

警察已經知道要點樣處理民間既抗爭....
明刀明槍會俾人權組織睇到 , 隨時俾美國制裁
但一個一個暗殺就邊個都阻止唔到
暗殺呢招o係香港係完全破唔到...

\｜/

上得山多終遇虎，總有一次會比人拆穿。

拆穿又點
敢唔敢全民反抗先？大家得個知字就算
然後少數人抗爭既結果就係俾暴政一個個暗殺

睇咩oncc啊，傻閪仲出埋文po
對唔撚對得住死左手足

我唔覺得6:4民意可以撼動到個政權，起碼要8:2民意比例抗爭先有價值。

推
日日夜夜不忘暗殺港人

其實油塘有工人影到瑜伽動作被推落樓
已經等如話比全世界知係佢地做
但依然冇野做到

嬲

以其人之道 還治其人之身

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

上次油塘個賓賓直情影到條屍由氣窗口推落街啦，最尾未又係不了了之

黑警

🖖🏻👣